其實點解唔可以用同音字

睇得明咪得囉屌

屌你老母

鵝吊梨魯帽

你食屎都食得飽啦 又唔見你食？

收嗲啦仆你個臭街

又見到你

up乜呀下？唔識用比喻就讀好啲書先啦屌你老母

個比喻有咩問題咁呢

唔想解釋，自己諗下，見你幾有禮貌，唔屌你

我屌你老母

點解你可以24小時上連登

成個集團用緊一個acc 我係員工編號103

我極度懷疑我識得你

做咩事呢？你唔認同？

咪撚玩啦

lou zhu jiang de ta ma hao

咩意思？睇唔明

莪刀吾知牙

你遲早都要死 唔而家去死？

up乜，唔好為串而串好冇

又唔洗專登做到個個字都錯